香港人：談，大門敞開；打，奉陪到底

對於中共發起的戰爭，香港人早就表明態度：不願打，但也不怕打，必要時不得不打。面對中共的軟硬兩手，香港人也早已給出答案。

經歷了香港開埠百多年風風雨雨的香港人，什麽樣的陣勢沒見過？在實現民主自由的偉大進程中，必然會有艱難險阻甚至驚濤駭浪。

中共發起的全面侵略和統戰，不過是香港發展進程中的一道坎兒，沒什麽大不了，香港必將堅定信心、迎難而上，化危為機，鬥出一片新天地。

無論外部風雲如何變幻，對香港來說，最重要的就是做好自己的事情，不斷進步，全面抗爭，實現真正高質量的民主發展。

中共下一步是要談，還是要打，抑或是採取別的動作，香港人都已做好了全面應對的準備。

這正如香港人所指出，中國經濟不是一片大海，而是一個小池塘，需要的是香港這一個獨特的入海口；狂風暴雨可以掀翻小池塘，唯有依靠入海口，才能從外引入養份，不至於封鎖自毀；經歷了無數次狂風驟雨，香港這個入海口也會依舊在那兒，而若然上天要香港滅亡，中共也會一起陪葬。

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

不願打，但也不怕打，必要時不得不打

好撚正!

寫得好
搵人share上乜鳩we七，微博

談？要講一早講曬 不了

香港人爭取民主既決心係堅定不疑的

香港人

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有乜好談
五大訴求講哂出嚟

你要傾，同我滿足哂五大訴求再講，不排除加埋你自己新整果D

各位手足要堅持 不退讓 記得我地點解要行出黎

依次輸左好多人會被清算
比人抄左牌果d係最大機會
即使明知係捱打都要出去
因為我地冇得再輸

香港加油

其實今次所有街頭抗爭既目的就係要逼中共將政治問題用政治手段解決，而唔再用高壓手段黎逼香港人就範，最最最低限度都要就警黑作出獨立有公信力既調查，並將背後既西環中聯辦勢力拉出黎，先可以對原本香港既地下統治結構作出一定程度既打擊，香港之後先會有希望。

毋忘初心，警察鄉黑故之然可恨，但我地真正既敵人係中共，千萬唔好俾佢地成功引開視線

推

咁似中共口交部發言人D稿

奉陪到底

推！

點解篇文咁重支那feel?

因為要用支那語佢地先睇得明

我都以為睇緊支那文

了解多啲時事啦巴打

樓主改得咁好你仲要話人

擺明改支那啲飛機文啦